laptop手提電腦有咩推介

小弟唔打機主要用來上網課同溫書，預算6k，網上嗰啲推介睇到頭暈，所以來請教各位巴打

想問點解呢部咁鬼平

ipad air 64GB+apple pencil

買啦聯想又平又好又可以受到監督保護

【螺絲鬆咗會著火】Lenovo 宣布自願召回 ThinkPad X1 Carbon 檢查電池問題